{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119970",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진달래냉면"
    },
    "text": "「ツツジ冷麺\\n\nソウル九老区加里峰洞88-37\\n\n韓国料理-冷麺、10:00~23:00、年中無休、250席/部屋:部屋なし、そばで作る麺で、一般冷麺の3倍の太さを持つ印象的なツツジ冷麺店である。 出汁は牛肉をメインに17種類の新鮮な材料で作られ、出汁の味が最高だ。 コシがあって厚い麺が食感を生かして生地を作る時にツツジの花を乾燥させた粉を入れてツツジの香りを感じることができる。 ボリュームたっぷりの量と手頃な価格、そして味まで中毒性のあるつつじ冷麺は、中国特有の濃厚な味があり、ユニークでユニークな味を味わうことができる」",
    "QA": [
        {
            "question": "このツツジ冷麺店はどこにありますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺店はソウル九老区加里峰洞88-37にあります。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ツツジ冷麺店の営業時間は10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺店は何席ありますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺店には250席あります。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺店には個室はありますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ツツジ冷麺の麺はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺の麺はそばで作られ、一般冷麺の3倍の太さを持っています。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺店の出汁は何で作られていますか？",
            "answer": "このツツジ冷麺店の出汁は牛肉をメインに17種類の新鮮な材料で作られています。"
        },
        {
            "question": "ツツジ冷麺の麺にはどんな香りがしますか？",
            "answer": "ツツジ冷麺の麺にはツツジの香りが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺の特徴的な味はどんな味ですか？",
            "answer": "ツツジ冷麺は中国特有の濃厚な味があり、ユニークでユニークな味を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このツツジ冷麺の値段は手頃ですか？",
            "answer": "ツツジ冷麺は手頃な価格で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 341
    }
}